[電話用耳筒]應該點揀好

不論喺高登定係而家連登，好似都係就咁聽歌用嘅耳筒POST比較多。但如果我想要電話用，有咪可以傾埋電話嘅耳筒又應該睇邊幾款牌子？

或者大家有咩Model介紹

se215
新果隻白色有線控加收音

電話就求撚其啦

唔記得講預算，五百左右。本身用開im50聽歌

Ie80 1500 有找

邊到有？行？

又做咗陣Research，大學點睇呢兩款：
Marshall Headphones MODE EQ
RHA ma750i

又做咗陣Research，大家點睇呢兩款：
Marshall Headphones MODE EQ
RHA ma750i

用緊RHA T10

成千五

聽電話就求撚其啦:o

多謝大家幫手，最後入咗Mode eq